# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) YEAR THE PACKAGE'S COPYRIGHT HOLDER
# This file is distributed under the same license as the PACKAGE package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
#
#, fuzzy
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: PACKAGE VERSION\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2018-11-01 20:26+0800\n"
"PO-Revision-Date: YEAR-MO-DA HO:MI+ZONE\n"
"Last-Translator: FULL NAME <EMAIL@ADDRESS>\n"
"Language-Team: LANGUAGE <LL@li.org>\n"
"Language: \n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"

#: management/choices.py:4
msgid "new"
msgstr "新"

#: management/choices.py:5
#: management/templates/management/app_version_detail.html:125
#: management/templates/management/pdf_detail.html:95
msgid "approved"
msgstr "通过"

#: management/choices.py:6
#: management/templates/management/app_version_detail.html:126
#: management/templates/management/pdf_detail.html:98
msgid "rejected"
msgstr "拒绝"

#: management/choices.py:8
msgid "active"
msgstr "激活"

#: management/choices.py:8
msgid "inactive"
msgstr "未激活"

#: management/choices.py:10
msgid "male"
msgstr "男"

#: management/choices.py:10
msgid "female"
msgstr "女"

#: management/forms.py:40
msgid "Select Application as the Link"
msgstr "将应用页面设置为链接"

#: management/models.py:21
msgid "Nick Name"
msgstr "昵称"

#: management/models.py:22 userauth/templates/userauth/signup.html:87
msgid "Gender"
msgstr "性别"

#: management/models.py:24
msgid "Date of birth"
msgstr "生日"

#: management/models.py:25 userauth/templates/userauth/signup.html:105
msgid "Avatar"
msgstr "头像"

#: management/models.py:66
#: management/templates/management/app_table_basic.html:34
msgid "Category"
msgstr "类别"

#: management/models.py:87
msgid "App Name"
msgstr "应用名称"

#: management/models.py:88 management/models.py:215 management/models.py:228
#: management/templates/management/banner_list.html:26
#: management/templates/management/pdf_table.html:34
#: management/templates/management/pdf_table.html:47
msgid "Description"
msgstr "描述"

#: management/models.py:90 management/models.py:239
msgid "Uploader"
msgstr "上传者"

#: management/models.py:91 management/models.py:230
msgid "Upload Time"
msgstr "上传时间"

#: management/models.py:93
msgid "Comment Count"
msgstr "评价数"

#: management/models.py:94 management/models.py:240
msgid "Download Count"
msgstr "下载数"

#: management/models.py:97
msgid "Screenshots"
msgstr "截屏"

#: management/models.py:99
msgid "Active Status"
msgstr "激活状态"

#: management/models.py:101
msgid "Developer"
msgstr "开发者"

#: management/models.py:103
msgid "Video Show"
msgstr "视频秀"

#: management/models.py:175
msgid "Version No."
msgstr "版本号"

#: management/models.py:176
msgid "Created Time"
msgstr "创建时间"

#: management/models.py:179 management/models.py:233
msgid "Approve Status"
msgstr "审核状态"

#: management/models.py:182 management/models.py:235
msgid "Approved By"
msgstr "审核人"

#: management/models.py:183 management/models.py:237
msgid "Approved Time"
msgstr "审核时间"

#: management/models.py:185 management/models.py:211
msgid "Application"
msgstr "应用"

#: management/models.py:186 management/templates/management/app_history.html:33
#: management/templates/management/app_history.html:44
#: management/templates/management/uploader/app_history_uploader.html:32
#: management/templates/management/uploader/app_history_uploader.html:43
msgid "What's New"
msgstr "新特性"

#: management/models.py:187
msgid "Translator"
msgstr "翻译"

#: management/models.py:188
msgid "Supported Android Version"
msgstr "支持Android版本"

#: management/models.py:189 management/models.py:244
#: management/templates/management/app_history.html:32
#: management/templates/management/app_history.html:43
#: management/templates/management/app_version_detail.html:152
#: management/templates/management/pdf_detail.html:121
#: management/templates/management/pdf_table.html:37
#: management/templates/management/pdf_table.html:50
#: management/templates/management/uploader/app_history_uploader.html:31
#: management/templates/management/uploader/app_history_uploader.html:42
msgid "Remark"
msgstr "备注"

#: management/models.py:203
msgid "APK File"
msgstr "APK文件"

#: management/models.py:207
msgid "Download At"
msgstr "下载与"

#: management/models.py:208
msgid "Operating System"
msgstr "操作系统"

#: management/models.py:209
msgid "Mobile Phone"
msgstr "移动电话"

#: management/models.py:214 management/models.py:227
#: management/templates/management/banner_list.html:25
#: management/templates/management/pdf_table.html:33
#: management/templates/management/pdf_table.html:46
msgid "Title"
msgstr "标题"

#: management/models.py:216
msgid "Banner Image"
msgstr "宣传图片"

#: management/models.py:217 management/templates/management/banner_list.html:27
msgid "Link"
msgstr "链接"

#: management/models.py:245
msgid "Author"
msgstr "作者"

#: management/models.py:246
msgid "Publish Year"
msgstr "出版年份"

#: management/models.py:280
#, fuzzy
#| msgid "APK File"
msgid "PDF File"
msgstr "APK文件"

#: management/templates/management/add_app_version.html:71
msgid "Select Images"
msgstr "选择图片"

#: management/templates/management/add_app_version.html:159
#: management/templates/management/app_history.html:23
#: management/templates/management/uploader/app_history_uploader.html:22
msgid "Add New Version"
msgstr "添加新版本"

#: management/templates/management/add_app_version.html:202
#: management/templates/management/add_mobile_app.html:209
#: management/templates/management/update_mobile_app.html:183
msgid "maximum 10 images allowed"
msgstr "最多允许10张图片"

#: management/templates/management/add_banner.html:26
msgid "Banner"
msgstr "宣传图"

#: management/templates/management/add_banner.html:62
msgid "Image size should not exceed 3MB"
msgstr "图片大小不得超过3MB"

#: management/templates/management/add_banner.html:66
#: management/templates/management/add_pdf.html:103
msgid "Submit"
msgstr "提交"

#: management/templates/management/add_banner.html:85
msgid "File size exceed limit"
msgstr "文件太大了"

#: management/templates/management/add_mobile_app.html:39
msgid "Add Appliction"
msgstr "添加应用"

#: management/templates/management/add_mobile_app.html:88
#: management/templates/management/app_table_basic.html:35
#: management/templates/management/update_mobile_app.html:59
#: management/templates/management/uploader/app_table_uploader.html:32
msgid "Icon"
msgstr "图标"

#: management/templates/management/add_mobile_app.html:96
#: management/templates/management/update_mobile_app.html:73
msgid "Icon size should not exceed 1MB"
msgstr "图标大小不得超过1MB"

#: management/templates/management/add_mobile_app.html:99
#: management/templates/management/update_mobile_app.html:79
msgid "Choose Screenshots"
msgstr "选择截图"

#: management/templates/management/add_mobile_app.html:100
#: management/templates/management/update_mobile_app.html:80
msgid "Each image size should not exceed 2MB"
msgstr "每张图片不得超过2MB"

#: management/templates/management/add_mobile_app.html:159
msgid "Video Upload"
msgstr "上传视频"

#: management/templates/management/add_mobile_app.html:166
#: management/templates/management/update_mobile_app.html:123
msgid "Video size should not exceed 10MB"
msgstr "视频大小不得超过10MB"

#: management/templates/management/add_mobile_app.html:169
msgid "Add New Application"
msgstr "添加新应用"

#: management/templates/management/add_mobile_app.html:220
#: management/templates/management/add_mobile_app.html:273
#: management/templates/management/add_mobile_app.html:386
#: management/templates/management/update_mobile_app.html:192
#: management/templates/management/update_mobile_app.html:238
#: management/templates/management/update_mobile_app.html:301
msgid "file size exceed the limitaion"
msgstr "文件太大了"

#: management/templates/management/add_mobile_app.html:254
msgid "sorry, please wait for a while, the video uploading has not complte yet"
msgstr "请稍等,视频还没有上传完"

#: management/templates/management/add_pdf.html:9
msgid "Add PDF"
msgstr "添加PDF"

#: management/templates/management/add_pdf.html:11
#, fuzzy
#| msgid "Edit"
msgid "Edit PDF"
msgstr "编辑"

#: management/templates/management/add_pdf.html:35
msgid "PDF"
msgstr "PDF"

#: management/templates/management/add_pdf.html:73
#, fuzzy
#| msgid "Tag"
msgid "tag"
msgstr "标签"

#: management/templates/management/add_pdf.html:82
#, fuzzy
#| msgid "Upload Time"
msgid "Upload PDF"
msgstr "上传PDF"

#: management/templates/management/app_history.html:16
#: management/templates/management/uploader/app_history_uploader.html:15
msgid "Version History"
msgstr "版本历史"

#: management/templates/management/app_history.html:29
#: management/templates/management/app_history.html:40
#: management/templates/management/uploader/app_history_uploader.html:28
#: management/templates/management/uploader/app_history_uploader.html:39
msgid "Version Number"
msgstr "版本号"

#: management/templates/management/app_history.html:30
#: management/templates/management/app_history.html:41
#: management/templates/management/uploader/app_history_uploader.html:29
#: management/templates/management/uploader/app_history_uploader.html:40
msgid "Time"
msgstr "时间"

#: management/templates/management/app_history.html:31
#: management/templates/management/app_history.html:42
#: management/templates/management/app_version_detail.html:125
#: management/templates/management/pdf_detail.html:95
#: management/templates/management/pdf_table.html:36
#: management/templates/management/pdf_table.html:49
#: management/templates/management/uploader/app_history_uploader.html:30
#: management/templates/management/uploader/app_history_uploader.html:41
msgid "Approve"
msgstr "通过"

#: management/templates/management/app_history.html:34
#: management/templates/management/app_history.html:45
#: management/templates/management/uploader/app_history_uploader.html:33
#: management/templates/management/uploader/app_history_uploader.html:44
msgid "View Detail"
msgstr "详情"

#: management/templates/management/app_history.html:35
#: management/templates/management/app_history.html:46
#: management/templates/management/app_version_detail.html:123
#: management/templates/management/pdf_detail.html:91
#: management/templates/management/pdf_table.html:35
#: management/templates/management/pdf_table.html:48
#: management/templates/management/uploader/app_history_uploader.html:34
#: management/templates/management/uploader/app_history_uploader.html:45
#: management/templates/management/uploader/app_table_uploader.html:35
#: mobile/templates/mobile/app.html:74 mobile/templates/mobile/app.html:78
#: mobile/templates/mobile/index.html:142
#: mobile/templates/mobile/search.html:62
#: mobile/templates/mobile/search.html:65
#: showcase/templates/showcase/app.html:76
#: showcase/templates/showcase/app.html:79
#: showcase/templates/showcase/index.html:118
#: showcase/templates/showcase/search.html:72
#: showcase/templates/showcase/search.html:76
msgid "Download"
msgstr "下载"

#: management/templates/management/app_history.html:58
#: management/templates/management/pdf_table.html:38
#: management/templates/management/pdf_table.html:51
#: management/templates/management/pdf_table.html:68
#: management/templates/management/uploader/app_history_uploader.html:57
#: showcase/templates/showcase/index.html:62
msgid "Detail"
msgstr "详情"

#: management/templates/management/app_table_basic.html:21
#: management/templates/management/uploader/app_table_uploader.html:21
msgid "Applications"
msgstr "应用"

#: management/templates/management/app_table_basic.html:22
msgid "Upload Application"
msgstr "上传应用"

#: management/templates/management/app_table_basic.html:32
#: management/templates/management/uploader/app_table_uploader.html:30
msgid "Name"
msgstr "名字"

#: management/templates/management/app_table_basic.html:33
#: management/templates/management/app_table_basic.html:69
#: management/templates/management/uploader/app_table_uploader.html:33
msgid "Active"
msgstr "激活"

#: management/templates/management/app_table_basic.html:36
msgid "avg rate"
msgstr "平均得分"

#: management/templates/management/app_table_basic.html:37
msgid "download"
msgstr "下载"

#: management/templates/management/app_table_basic.html:38
msgid "history"
msgstr "历史"

#: management/templates/management/app_table_basic.html:39
msgid "edit"
msgstr "编辑"

#: management/templates/management/app_table_basic.html:40
msgid "Active/Disable"
msgstr "激活/禁用"

#: management/templates/management/app_table_basic.html:46
#, fuzzy
#| msgid " We don't have data at this moment "
msgid "We don't have data at this moment "
msgstr "目前还没有数据"

#: management/templates/management/app_table_basic.html:62
#: management/templates/management/uploader/app_table_uploader.html:36
#: management/templates/management/uploader/app_table_uploader.html:59
msgid "History"
msgstr "历史"

#: management/templates/management/app_table_basic.html:65
#: management/templates/management/banner_list.html:29
#: management/templates/management/banner_list.html:42
#: management/templates/management/pdf_table.html:39
#: management/templates/management/pdf_table.html:52
#: management/templates/management/pdf_table.html:71
#: management/templates/management/uploader/app_table_uploader.html:37
#: management/templates/management/uploader/app_table_uploader.html:62
msgid "Edit"
msgstr "编辑"

#: management/templates/management/app_table_basic.html:71
msgid "Disable"
msgstr "禁用"

#: management/templates/management/app_table_basic.html:83
#: management/templates/management/banner_list.html:59
#: management/templates/management/uploader/app_table_uploader.html:73
msgid "First"
msgstr "首页"

#: management/templates/management/app_table_basic.html:87
#: management/templates/management/app_table_basic.html:91
#: management/templates/management/banner_list.html:63
#: management/templates/management/banner_list.html:67
#: management/templates/management/uploader/app_table_uploader.html:77
#: management/templates/management/uploader/app_table_uploader.html:81
msgid "Previous"
msgstr "前一页"

#: management/templates/management/app_table_basic.html:109
#: management/templates/management/app_table_basic.html:113
#: management/templates/management/banner_list.html:85
#: management/templates/management/banner_list.html:89
#: management/templates/management/uploader/app_table_uploader.html:99
#: management/templates/management/uploader/app_table_uploader.html:103
msgid "Next"
msgstr "后一页"

#: management/templates/management/app_table_basic.html:117
#: management/templates/management/banner_list.html:93
#: management/templates/management/uploader/app_table_uploader.html:107
msgid "Last"
msgstr "末页"

#: management/templates/management/app_table_basic.html:148
#: management/templates/management/app_version_detail.html:199
#: management/templates/management/pdf_detail.html:165
msgid "server error"
msgstr "后台问题"

#: management/templates/management/app_version_detail.html:8
#, fuzzy
#| msgid "Version"
msgid "Version Detai"
msgstr "版本"

#: management/templates/management/app_version_detail.html:48
msgid "Version"
msgstr "版本"

#: management/templates/management/app_version_detail.html:55
#: management/templates/management/pdf_detail.html:53
msgid "Statistic(Download, Comment, Average Rate)"
msgstr "数据(下载,评价,得分)"

#: management/templates/management/app_version_detail.html:60
msgid "Application Activation"
msgstr "应用激活状态"

#: management/templates/management/app_version_detail.html:61
msgid "Active, Inactive"
msgstr "激活,禁用"

#: management/templates/management/app_version_detail.html:104
#: management/templates/management/pdf_detail.html:86
msgid "Checked By"
msgstr "审核人"

#: management/templates/management/app_version_detail.html:105
#: management/templates/management/pdf_detail.html:87
msgid "at"
msgstr "于"

#: management/templates/management/app_version_detail.html:126
#: management/templates/management/pdf_detail.html:98
msgid "Reject"
msgstr "拒绝"

#: management/templates/management/app_version_detail.html:146
#: management/templates/management/pdf_detail.html:115
msgid "Remark for"
msgstr "审核备注"

#: management/templates/management/app_version_detail.html:155
#: management/templates/management/pdf_detail.html:124
msgid "Close"
msgstr "关闭"

#: management/templates/management/app_version_detail.html:156
#: management/templates/management/pdf_detail.html:125
#, fuzzy
#| msgid "Confirm Password"
msgid "Confirm"
msgstr "确认密码"

#: management/templates/management/banner_list.html:13
msgid "Banner List"
msgstr "宣传列表"

#: management/templates/management/banner_list.html:14
msgid "Add Banner"
msgstr "添加宣传"

#: management/templates/management/banner_list.html:28
msgid "Picture"
msgstr "图片"

#: management/templates/management/banner_list.html:30
#: management/templates/management/banner_list.html:45
#: management/templates/management/pdf_table.html:40
#: management/templates/management/pdf_table.html:53
#: management/templates/management/pdf_table.html:74
msgid "Delete"
msgstr "删除"

#: management/templates/management/banner_list.html:50
msgid " We don't have data at this moment "
msgstr "目前还没有数据"

#: management/templates/management/base.html:14
#: management/templates/management/navbar.html:8
#: mobile/templates/mobile/base.html:12 mobile/templates/mobile/base.html:60
#: showcase/templates/showcase/base.html:12
#: showcase/templates/showcase/base.html:44
msgid "Muslim App"
msgstr "穆斯林应用"

#: management/templates/management/navbar.html:20
#: showcase/templates/showcase/base.html:63
msgid "Logout"
msgstr "退出"

#: management/templates/management/navbar.html:22
msgid "Sign In"
msgstr "登录"

#: management/templates/management/navbar.html:23
#: userauth/templates/userauth/login.html:80
#: userauth/templates/userauth/signup.html:13
msgid "Sign Up"
msgstr "注册"

#: management/templates/management/pdf_detail.html:8
#, fuzzy
#| msgid "Detail"
msgid "PDF Detail"
msgstr "详情"

#: management/templates/management/pdf_table.html:17
msgid "PDF List"
msgstr "PDF列表"

#: management/templates/management/pdf_table.html:19
#, fuzzy
#| msgid "Upload Time"
msgid "Upload New PDF"
msgstr "上传PDF"

#: management/templates/management/pdf_table.html:32
#: management/templates/management/pdf_table.html:45
msgid "ID"
msgstr "ID"

#: management/templates/management/sidebar.html:8
#: management/templates/management/uploader/sidebar_uploader.html:7
msgid "Manage App"
msgstr "管理应用"

#: management/templates/management/sidebar.html:14
#: management/templates/management/uploader/sidebar_uploader.html:14
#, fuzzy
#| msgid "Manage App"
msgid "Manage PDF"
msgstr "管理应用"

#: management/templates/management/sidebar.html:20
msgid "Banners"
msgstr "宣传列表"

#: management/templates/management/update_mobile_app.html:116
msgid "Upload Video"
msgstr "上传视频"

#: management/templates/management/update_mobile_app.html:133
msgid "Update Application"
msgstr "更新应用"

#: management/templates/management/update_mobile_app.html:286
msgid ""
"The video has updated successfully, the backend still processing, so it "
"cannot be review at this moment. Thank you!"
msgstr "视频已成功上传, 后台正在处理,现在还不能收看, 谢谢"

#: management/templates/management/uploader/app_table_uploader.html:31
msgid "Latest Version"
msgstr "最新版本"

#: management/templates/management/uploader/app_table_uploader.html:34
msgid "AVG rate"
msgstr "平均得分"

#: management/templates/management/uploader/app_table_uploader.html:43
#, fuzzy
#| msgid " We don't have data at this moment "
msgid "We don't have data at this moment' "
msgstr "目前还没有数据"

#: mobile/templates/comments/comment_notification_email.txt:2
msgid "A new comment has been sent to the following URL"
msgstr "点击下面的链接可以看到新的评论"

#: mobile/templates/comments/comment_notification_email.txt:6
#, fuzzy
#| msgid "Submit"
msgid "Submitted by"
msgstr "提交"

#: mobile/templates/comments/comment_notification_email.txt:7
#, fuzzy
#| msgid "Email Address"
msgid "Email address"
msgstr "电子邮箱地址"

#: mobile/templates/comments/comment_notification_email.txt:9
#: mobile/templates/django_comments_xtd/email_followup_comment.txt:10
#: mobile/templates/django_comments_xtd/removal_notification_email.txt:4
#, fuzzy
#| msgid "Comments"
msgid "Comment"
msgstr "评价"

#: mobile/templates/comments/delete.html:5
#, fuzzy
#| msgid "Reply to comment"
msgid "Remove comment"
msgstr "回复评价"

#: mobile/templates/comments/delete.html:14
#, fuzzy
#| msgid "Reply to comment"
msgid "Remove this comment?"
msgstr "回复评价"

#: mobile/templates/comments/delete.html:15
msgid ""
"As a moderator you can delete comments. Deleting a comment does not remove "
"it from the site, only prevents your website from showing the text. Click on "
"the remove button to delete the following comment:"
msgstr ""
"作为一名审核员, 您可以删除评论.删除一条评论并不会将此评论真正删除, 而是不让它"
"在网站里显示出来.点击删除按钮删除评论"

#: mobile/templates/comments/delete.html:51
msgid "Remove"
msgstr "删除"

#: mobile/templates/comments/deleted.html:5
#, fuzzy
#| msgid "Comment reply"
msgid "Comment removed"
msgstr "回复评价"

#: mobile/templates/comments/deleted.html:12
msgid "The comment has been removed."
msgstr "评论已被删除"

#: mobile/templates/comments/deleted.html:13
#: mobile/templates/comments/flagged.html:13
msgid ""
"Thank you for taking the time to improve the quality of discussion in our "
"site."
msgstr "感谢您花费时间来提高我们网站的讨论质量"

#: mobile/templates/comments/flag.html:5
#, fuzzy
#| msgid "Reply to comment"
msgid "Flag comment"
msgstr "回复评价"

#: mobile/templates/comments/flag.html:12
#, fuzzy
#| msgid "Reply to comment"
msgid "Flag this comment?"
msgstr "回复评价"

#: mobile/templates/comments/flag.html:13
msgid ""
"Click on the flag button to mark the following comment as inappropriate."
msgstr "点击棋子标记该评论不合适"

#: mobile/templates/comments/flag.html:43
#: mobile/templates/django_comments_xtd/comment.html:11
#: mobile/templates/django_comments_xtd/dislike.html:47
#: mobile/templates/django_comments_xtd/like.html:47
msgid "Posted to "
msgstr "发布到"

#: mobile/templates/comments/flag.html:58
msgid "Flag"
msgstr "旗子"

#: mobile/templates/comments/flag.html:59
#: mobile/templates/django_comments_xtd/dislike.html:73
#: mobile/templates/django_comments_xtd/like.html:73
msgid "cancel"
msgstr "取消"

#: mobile/templates/comments/flagged.html:5
#, fuzzy
#| msgid "Comment reply"
msgid "Comment flagged"
msgstr "回复评价"

#: mobile/templates/comments/flagged.html:12
msgid "The comment has been flagged."
msgstr "评论被标记"

#: mobile/templates/comments/form.html:71 mobile/templates/mobile/form.html:71
msgid "send"
msgstr "发送"

#: mobile/templates/comments/form.html:72 mobile/templates/mobile/form.html:72
msgid "preview"
msgstr "预览"

#: mobile/templates/comments/list.html:16
#: mobile/templates/django_comments_xtd/comment.html:15
#: mobile/templates/django_comments_xtd/comment_tree.html:33
msgid "This comment has been removed."
msgstr "这条评论已被删除"

#: mobile/templates/comments/list.html:23
#: mobile/templates/django_comments_xtd/comment_tree.html:42
msgid "Reply"
msgstr "回复"

#: mobile/templates/comments/posted.html:5
msgid "Comment confirmation requested."
msgstr "评论需要确认"

#: mobile/templates/comments/posted.html:7
msgid ""
"A confirmation message has been sent to your\n"
"  email address. Please, click on the link in the message to confirm\n"
"  your comment."
msgstr ""
"一条确认信息已被发送到您\n"
" 的邮箱地址. 请, 点击下面的链接确认您的评论."

#: mobile/templates/comments/preview.html:5
#: mobile/templates/comments/preview.html:9
#, fuzzy
#| msgid "Reply to comment"
msgid "Preview your comment"
msgstr "回复评价"

#: mobile/templates/comments/preview.html:11
msgid "Preview your comment for:"
msgstr "预览您的评论"

#: mobile/templates/comments/preview.html:22
#, fuzzy
#| msgid "Reply to comment"
msgid "Empty comment."
msgstr "回复评价"

#: mobile/templates/django_comments_xtd/comment_list.html:8
#, fuzzy
#| msgid "Reply to comment"
msgid "List of comments"
msgstr "回复评价"

#: mobile/templates/django_comments_xtd/comment_tree.html:14
msgid "moderator"
msgstr "审核员"

#: mobile/templates/django_comments_xtd/comment_tree.html:14
#, fuzzy
#| msgid "Comment reply"
msgid "comment permalink"
msgstr "回复评价"

#: mobile/templates/django_comments_xtd/comment_tree.html:18
msgid "comment flagged"
msgstr "被举报评论"

#: mobile/templates/django_comments_xtd/comment_tree.html:21
#, fuzzy
#| msgid "Reply to comment"
msgid "flag comment"
msgstr "回复评价"

#: mobile/templates/django_comments_xtd/comment_tree.html:24
#, fuzzy
#| msgid "Reply to comment"
msgid "remove comment"
msgstr "回复评价"

#: mobile/templates/django_comments_xtd/comment_tree.html:26
#, python-format
msgid "A user has flagged this comment as inappropriate."
msgid_plural "%(counter)s users have flagged this comment as inappropriate."
msgstr[0] "一个用户举报此评论"
msgstr[1] "%(counter)s 用户举报了此评论"

#: mobile/templates/django_comments_xtd/discarded.html:4
#, fuzzy
#| msgid "Comment reply"
msgid "Comment discarded"
msgstr "回复评价"

#: mobile/templates/django_comments_xtd/discarded.html:7
msgid "Comment automatically discarded"
msgstr "评论被自动屏蔽"

#: mobile/templates/django_comments_xtd/discarded.html:8
msgid "Sorry, your comment has been automatically discarded"
msgstr "对不起, 您的评论被自动屏蔽"

#: mobile/templates/django_comments_xtd/dislike.html:5
#: mobile/templates/django_comments_xtd/like.html:5
msgid "Confirm your opinion"
msgstr "确认您的观点"

#: mobile/templates/django_comments_xtd/dislike.html:14
msgid "You didn't like this comment, do you want to change it?"
msgstr "您不喜欢这个评论, 确认吗?"

#: mobile/templates/django_comments_xtd/dislike.html:16
msgid "Do you dislike this comment?"
msgstr "您不喜欢这个评论吗?"

#: mobile/templates/django_comments_xtd/dislike.html:19
#: mobile/templates/django_comments_xtd/like.html:19
msgid "Please, confirm your opinion about the comment."
msgstr "请确认您关于此评论的观点."

#: mobile/templates/django_comments_xtd/dislike.html:60
msgid ""
"Click on the \"withdraw\" button if you want to withdraw your negative "
"opinion on this comment."
msgstr "如果您想收回关于您对此评论的负面评价, 可以点击\"收回\"按钮"

#: mobile/templates/django_comments_xtd/dislike.html:69
#: mobile/templates/django_comments_xtd/like.html:69
msgid "Withdraw"
msgstr "收回"

#: mobile/templates/django_comments_xtd/dislike.html:71
msgid "I dislike it"
msgstr "我不喜欢"

#: mobile/templates/django_comments_xtd/disliked.html:4
msgid "You disliked the comment"
msgstr "您不喜欢这个评论"

#: mobile/templates/django_comments_xtd/disliked.html:7
#: mobile/templates/django_comments_xtd/liked.html:7
msgid "Thanks for taking the time to participate."
msgstr "感谢您花费时间参与"

#: mobile/templates/django_comments_xtd/email_confirmation_request.html:4
#: mobile/templates/django_comments_xtd/email_confirmation_request.txt:4
msgid ""
"You or someone in behalf of you have requested to post a comment into this "
"page"
msgstr "您或者有人代表您请求将此评论发布到改页面"

#: mobile/templates/django_comments_xtd/email_confirmation_request.html:8
#: mobile/templates/django_comments_xtd/email_confirmation_request.txt:8
#: mobile/templates/django_comments_xtd/email_followup_comment.html:9
#, fuzzy
#| msgid "Reply to comment"
msgid "The comment"
msgstr "回复评价"

#: mobile/templates/django_comments_xtd/email_confirmation_request.html:12
#, python-format
msgid ""
"If you do not wish to post the comment, please ignore this message or report "
"an incident to %(contact)s. Otherwise click on the link below to confirm the "
"comment."
msgstr ""
"如果您不愿意发表这个评论, 请忽略此消息并报告给%(contact)s.或者点击下面的链接"
"确认这条评论."

#: mobile/templates/django_comments_xtd/email_confirmation_request.html:16
#: mobile/templates/django_comments_xtd/email_confirmation_request.txt:16
msgid ""
"If clicking does not work, you can also copy and paste the address into your "
"browser's address window."
msgstr "如果点击没有效果, 您还可以复制并粘贴该地址到浏览器的地址栏里"

#: mobile/templates/django_comments_xtd/email_confirmation_request.html:18
#: mobile/templates/django_comments_xtd/email_confirmation_request.txt:17
msgid "Thanks for your comment"
msgstr "感谢您的评论"

#: mobile/templates/django_comments_xtd/email_confirmation_request.html:20
#: mobile/templates/django_comments_xtd/email_confirmation_request.txt:20
#: mobile/templates/django_comments_xtd/email_followup_comment.html:15
#: mobile/templates/django_comments_xtd/email_followup_comment.txt:20
msgid "Kind regards"
msgstr "觐祝"

#: mobile/templates/django_comments_xtd/email_confirmation_request.txt:12
#, python-format
msgid ""
"If you do not wish to post the comment, please ignore this message or report "
"an incident to %(safecontact)s. Otherwise click on the link below to confirm "
"the comment."
msgstr ""
"如果您不愿意发表这个评论, 请忽略此消息并报告给%(safecontact)s.或者点击下面的"
"链接确认这条评论."

#: mobile/templates/django_comments_xtd/email_followup_comment.html:4
#: mobile/templates/django_comments_xtd/email_followup_comment.txt:4
msgid "There is a new comment following up yours"
msgstr "有新的评论跟进您"

#: mobile/templates/django_comments_xtd/email_followup_comment.html:6
#: mobile/templates/django_comments_xtd/email_followup_comment.txt:8
msgid "Sent by"
msgstr "发送人"

#: mobile/templates/django_comments_xtd/email_followup_comment.html:13
msgid "Click"
msgstr "点击"

#: mobile/templates/django_comments_xtd/email_followup_comment.txt:6
msgid "Post"
msgstr "发布"

#: mobile/templates/django_comments_xtd/email_followup_comment.txt:15
msgid ""
"Click on the following link to mute the comments thread. You will no longer "
"receive follow-up notifications"
msgstr "点击下面的点击静默这条评论. 您将不会收到有关它的通知"

#: mobile/templates/django_comments_xtd/like.html:14
msgid "You liked this comment, do you want to change it?"
msgstr "您喜欢这条评论, 确认吗?"

#: mobile/templates/django_comments_xtd/like.html:16
msgid "Do you like this comment?"
msgstr "你喜欢这条评论吗?"

#: mobile/templates/django_comments_xtd/like.html:60
msgid ""
"Click on the \"withdraw\" button if you want to withdraw your positive "
"opinion on this comment."
msgstr "如果您想收回关于您对此评论的正面评价, 可以点击\"收回\"按钮"

#: mobile/templates/django_comments_xtd/like.html:71
msgid "I like it"
msgstr "我喜欢它"

#: mobile/templates/django_comments_xtd/liked.html:4
msgid "Your opinion is appreciated"
msgstr "欣赏您的意见"

#: mobile/templates/django_comments_xtd/moderated.html:4
#, fuzzy
#| msgid "Comment reply"
msgid "Comment requires approval"
msgstr "回复评价"

#: mobile/templates/django_comments_xtd/moderated.html:7
msgid "Comment in moderation"
msgstr "评价审核中"

#: mobile/templates/django_comments_xtd/moderated.html:9
msgid ""
"\n"
"  Your comment is in moderation.<br/>\n"
"  It has to be reviewed before being published.<br/>\n"
"  Thank you for your patience and understanding.\n"
"  "
msgstr ""
"\n"
" 您的评价正在审核中.<br/>\n"
" 在发布前需要通过审核.<br/>\n"
" 感谢您的理解和耐心.\n"
"  "

#: mobile/templates/django_comments_xtd/moderated.html:17
#, python-format
msgid ""
"\n"
"  Go back to <a href=\"%(content_object_url)s\">%(content_object_str)s</a>\n"
"  "
msgstr ""
"\n"
" 回到<a href=\"%(content_object_url)s\">%(content_object_str)s</a>\n"
"  "

#: mobile/templates/django_comments_xtd/muted.html:4
#, fuzzy
#| msgid "Comment Count"
msgid "Comment thread muted"
msgstr "评价数"

#: mobile/templates/django_comments_xtd/muted.html:7
msgid "Comment thread has been muted"
msgstr "被静默的评论"

#: mobile/templates/django_comments_xtd/muted.html:9
msgid "You will no longer receive email notifications for comments sent to"
msgstr "您将不再收到该评论的通知"

#: mobile/templates/django_comments_xtd/removal_notification_email.txt:2
msgid "A removal suggestion has been received for the following comment"
msgstr "收到一个关于此评论的删除建议"

#: mobile/templates/django_comments_xtd/removal_notification_email.txt:8
msgid "Posted to the following URL"
msgstr "发布到一下链接"

#: mobile/templates/django_comments_xtd/removal_notification_email.txt:11
msgid "Removal suggested by"
msgstr "建议删除人"

#: mobile/templates/django_comments_xtd/reply.html:6
#: mobile/templates/mobile/reply.html:6
msgid "Comment reply"
msgstr "回复评价"

#: mobile/templates/django_comments_xtd/reply.html:13
#: mobile/templates/mobile/reply.html:13
msgid "Reply to comment"
msgstr "回复评价"

#: mobile/templates/mobile/base.html:57
#: showcase/templates/showcase/base.html:47
msgid "Help"
msgstr "帮助"

#: mobile/templates/mobile/base.html:66
#: showcase/templates/showcase/base.html:36
msgid "Search"
msgstr "搜索"

#: mobile/templates/mobile/base.html:83
#: showcase/templates/showcase/base.html:79
msgid "Muslim App by Musa Zhou"
msgstr "穆斯林应用 By موسى"

#: mobile/templates/mobile/base.html:85
#: showcase/templates/showcase/base.html:81
msgid "Back to top"
msgstr "回到顶部"

#: mobile/templates/mobile/base.html:93
#: showcase/templates/showcase/base.html:90
msgid "Guidance"
msgstr "使用指南"

#: mobile/templates/mobile/base.html:99
#: showcase/templates/showcase/base.html:96
msgid ""
"\n"
"            Ansailamalaikum, brothers and sisters.<br/> \n"
"            Welcome to Muslim App. I hope you can find helpful apps here and "
"may Allah increase our Iman through them. If you have some good apps which "
"are not shown here. You can register as an user on our site from pc end at "
"the website: http://www.muslimapp.cn/showcase/index , upload the app "
"therein. If you find it difficult. You can also send the name of the app to "
"my email which is admin@muslimapp.cn ,send the problem you'd encountered to "
"that email as well. Let's make this site more beneficial to us. May Allah "
"reward us, Amin. \n"
"            "
msgstr ""
"\n"
" 瑟兰， 兄弟姐妹们。<br/> \n"
" 欢迎来到穆斯林App. 希望大家可以在这里找到喜欢的应用，希望安拉通过它们增加我"
"们的信仰。如果你有好的应用，并且在这个网站里没有找到它。您可以用电脑登录这个"
"地址: http://www.muslimapp.cn/showcase/index 。注册成为一名会员，然后将应用上"
"传。如果你觉得这很复杂，也可以将应用的名称发到我的邮箱 admin@muslimapp.cn .如"
"果在使用该网站时您遇到了问题，也可以发邮件咨询。让我们一起让大家受益。愿真主"
"回赐我们，阿敏。"

#: mobile/templates/mobile/base.html:105
#: showcase/templates/showcase/base.html:102
msgid "I got it"
msgstr "我知道了"

#: mobile/templates/mobile/index.html:108
#: showcase/templates/showcase/index.html:78
msgid "All"
msgstr "所有"

#: mobile/templates/star_ratings/widget_mobile.html:41
#: showcase/templates/star_ratings/widget.html:41
msgid "Log in to rate"
msgstr "登录评分"

#: mobile/templates/star_ratings/widget_mobile.html:69
#: showcase/templates/star_ratings/widget.html:69
msgid "Average: "
msgstr "平均"

#: mobile/templates/star_ratings/widget_mobile.html:72
#: showcase/templates/star_ratings/widget.html:72
msgid "Rating Count: "
msgstr "评分人数"

#: mobile/templates/star_ratings/widget_mobile.html:75
#: showcase/templates/star_ratings/widget.html:75
msgid "You Rated: "
msgstr "您的评分:"

#: mobile/templates/star_ratings/widget_mobile.html:75
#: showcase/templates/star_ratings/widget.html:75
msgid "Not rated"
msgstr "没有评分"

#: mobile/templates/star_ratings/widget_mobile.html:77
#: showcase/templates/star_ratings/widget.html:77
msgid "Please log in to rate."
msgstr "请登录评分"

#: muslimappbk/settings.py:156
msgid "Chinese"
msgstr "中文"

#: muslimappbk/settings.py:157
msgid "English"
msgstr "英文"

#: showcase/templates/showcase/app.html:105
msgid "Comments"
msgstr "评价"

#: showcase/templates/showcase/base.html:65
msgid "Login"
msgstr "登录"

#: showcase/templates/showcase/base.html:66
msgid "Sign up"
msgstr "注册"

#: templates/404.html:43
msgid "Page not found"
msgstr "页面没有找到"

#: templates/404.html:47
msgid ""
"They want to extinguish the light of Allah with their mouths, but Allah will "
"perfect His light, although the disbelievers dislike it."
msgstr "他们想吹灭安拉的光明，但安拉要完美自己的光明，即使不信道的人不愿意"

#: userauth/forms.py:15
msgid "Required. Inform a valid email address."
msgstr "必填. 一个正确的电子邮箱地址"

#: userauth/forms.py:29 userauth/templates/userauth/signup.html:60
msgid "Email Address"
msgstr "电子邮箱地址"

#: userauth/templates/userauth/account_activation_email.html:3
msgid "Salam"
msgstr "瑟兰"

#: userauth/templates/userauth/account_activation_email.html:5
msgid "Please click on the link below to confirm your registration"
msgstr ""
"请点击下面的链接确认您的注册, 如果不能点击, 请手动复制并粘贴到浏览器地址栏里"
"并访问"

#: userauth/templates/userauth/login.html:13
msgid "Signin Muslim App"
msgstr "登录穆斯林应用"

#: userauth/templates/userauth/login.html:25
msgid "Please sign in"
msgstr "请登录"

#: userauth/templates/userauth/login.html:28
#, fuzzy
#| msgid "Your username and password didn"
msgid " Your username and password didn't match. Please try again."
msgstr "您的用户名和密码有误"

#: userauth/templates/userauth/login.html:37
msgid "Please login to see this page."
msgstr "请登录后浏览"

#: userauth/templates/userauth/login.html:80
msgid "Lost password?"
msgstr "忘记密码?"

#: userauth/templates/userauth/signup.html:24
msgid "Registration"
msgstr "注册"

#: userauth/templates/userauth/signup.html:51
msgid "User Name"
msgstr "用户名"

#: userauth/templates/userauth/signup.html:69
msgid "Password"
msgstr "密码"

#: userauth/templates/userauth/signup.html:78
msgid "Confirm Password"
msgstr "确认密码"

#: userauth/templates/userauth/signup.html:96
msgid "Date of Birth"
msgstr "生日"

#: userauth/templates/userauth/signup.html:113
#: userauth/templates/userauth/update_profile.html:101
msgid "Image size should not exceed 1MB"
msgstr "图片大小不得超过1MB"

#: userauth/templates/userauth/signup.html:115
msgid "Register"
msgstr "注册"

#: userauth/templates/userauth/signup.html:128
msgid "file size exceed limit"
msgstr "文件太大了"

#: userauth/templates/userauth/update_profile.html:13
#: userauth/templates/userauth/update_profile.html:24
msgid "My Profile"
msgstr "个人信息"

#: userauth/templates/userauth/update_profile.html:103
msgid "Update"
msgstr "更新"

#: userauth/templates/userauth/update_profile.html:118
msgid "File exceed size limit"
msgstr "文件太大了"

#: userauth/views.py:47
#, fuzzy
#| msgid "Activate Your MySite Account"
msgid "Activate Your Muslim App Account"
msgstr "激活你的账户"

#: userauth/views.py:55
msgid "Your activation letter has been sent, please check your email"
msgstr "您的确认邮件已经发出, 请去邮箱确认,谢谢"

#: userauth/views.py:75
msgid ""
"The confirmation link was invalid, possibly because it has already been used."
msgstr "链接已失效,请重新注册, 谢谢"

#~ msgid "Tags"
#~ msgstr "标签"

#~ msgid "Version number is duplicated on this application."
#~ msgstr "版本号重复"

#~ msgid "Content"
#~ msgstr "内容"

#~ msgid "Rate"
#~ msgstr "评分"

#~ msgid "Comment By"
#~ msgstr "评价人"

#~ msgid "Comment At"
#~ msgstr "评价于"

#~ msgid "Evaluation"
#~ msgstr "评价"

#~ msgid "Created By"
#~ msgstr "创建人"

#~ msgid "Created At"
#~ msgstr "创建于"

#~ msgid "Format: YYYY-MM-DD"
#~ msgstr "格式: 2000-12-1"

#, fuzzy
#~| msgid "What's New"
#~ msgid " What's New "
#~ msgstr "新特性"

#~ msgid "Downoad"
#~ msgstr "下载"
